係咪中意先可以拖手？

近排係app識左個男仔，第一次約岀黎見面(?)
佢就拖我隻手，我唔好意思拒絕就比佢拖左

之後同fd傾，佢話拖手同kiss無分別
拖得手=中意，咁就算kiss埋都無問題

我對第一次見面後的感想係
唔討厭又唔會依家就中意

我係咪做錯左？咁下次岀去重拖唔拖？

申利: A0，我無用，我咩都唔識，救打9

就咁睇
樓主<18歲

唔鐘意都可以做SP

比我拖
我隻手好大

朋友都得

傾左陣whatsapp，佢堅認真
反而係我同佢講，我唔會咁快中意佢......

我暫時當佢朋友，同練習對象
我都無諗過咁快拖手.......

系 拖手有機會有BB

樓豬快啲去驗身先

覺得會令佢有少少誤會.....